[一九憲章] 各位手足，係時候草擬一份國際聲名嚟維持我哋正當性

類似零八憲章咁，要淺黃拎最大公約數，要大力向海外宣揚我哋追求嘅嘢，大家有無方向？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

721 811 831 新屋嶺

推

推9/10

推10/10

幫我推上熱門

幫推

有討論價值, 但九成無辦法係連登攞到共識, 更唔使講要點俾外媒睇同大肆報道

點都好，開咗個頭先，要最大公約數

建議重點放喺中共違反中英聯合聲明

人哋真係修憲喎，你熟唔熟法律先？

好似七一個啲宣言得唔得？

唔熟，但人哋嗰份都係似聲明多過修憲，我都唔識

［請分享、廣傳！］

[/quote][quote]

似係呢啲，好似零八憲章咁玩聯署會更好，大家點睇？

Push 呢個有用 求有識之士出手 為運動正名

Thx，推

push

大家幫幫手，等留美中共生可以回祖國貢獻~
得番3日，尚欠3萬個簽名

要講埋警黑合作 破窗效應
引用埋之前藍屍斬人例子
前線忍讓左3個月
點知對面愈黎愈倡狂
終於企出黎保護大家已經非常克制

啱，不過我推唔到上熱門

贊同要寫宣言 出師必有名
令全世界知我地反抗緊，面對緊人道危機

好似七一後都無寫過了，應該每一次大型公眾示威都要寫下

係，而家淨返圖同片，應該要繼續寫宣言，支持

最好可以搵得返寫71個三份宣言嘅朋友出嚟，佢地寫得好好

幫你推

光

復

香

港

時

代

革

命

多謝巴打

落實基本法既雙普選都夠

正解

要令中國人簽

咁就真正輪出革命

9.21 光復屯門 元朗恐襲兩個月
9.22 和你再塞

全日 連儂牆文宣
牆可不守 人必需救

另幫宣傳今晚彩虹大合唱
9PM 停車場上蓋籃球場 (地鐵C4)
光復香港 時代革命

光復中國

Up

咁直情應該推返零八憲章出嚟，完成劉曉波遺願

中國無視中英聯合聲明，講得出係歷史文件，完全無視聲明規定和合約精神
要求廢除中英聯合聲明和一國兩制
重新審視香港治理權

光復香港

時代革命

支持 雖然我P牌推唔到po share當幫你推